想問順豐香港人地寄左野🐑我幾時會收到？？？

去自取嫁🐑🐑🐑

自己問順豐啦
喺度問得嚟都打咗上順豐啦

通常第二日

SFHKG?

好快 一兩日 等sms啦

屌你老母

買左佢地

幾大隻

咩app

同我係冒險樂園見到果兩隻係一樣 我懷疑就係比佢夾左

做乜買早泄返屋企

樓主果個咩app黎

carousell

我記得你係高登已經話想夾呢兩隻野

一日三轉收貨，通常第二日